[
    {
        "randomId": 133
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    }
]